======================== Introduction ========================

@techreport{an-aging-world,
  title={International Population Reports - An Aging World: 2015},
  author={Wan He and Daniel Goodkind and Paul Kowal},
  institution={United States Census Bureau},
  number={P95-16-1},
  year={2016},
  note={Disponible sur: \url{https://www.census.gov/content/dam/Census/library/publications/2016/demo/p95-16-1.pdf} (Visité le 2018-05-03)}
}

@misc{age-dependency-ratio,
	title={Age dependency ratio, old (\% of working-age population)},
	author={World Bank},
	year={2017},
	howpublished={Disponible sur: \url{https://data.worldbank.org/indicator/SP.POP.DPND.OL} (Visité le 2018-05-14)}
}

@techreport{demographics,
  title={The Majority of Children Live With Two Parents, Census Bureau Reports},
  author={United States Census Bureau},
  institution={United States Census Bureau},
  number={CB16-192},
  year={2016},
  note={Disponible sur: \url{https://www.census.gov/newsroom/press-releases/2016/cb16-192.html} (Visité le 2018-05-03)}
}

@misc{cost-care-2017,
  title={Cost of Care Survey 2017 - Summary},
  author={Genworth},
  number={131168},
  year={2017},
  note={Disponible sur: \url{https://www.genworth.com/dam/Americas/US/PDFs/Consumer/corporate/cost-of-care/131168_081417.pdf} (Visité le 2018-05-03)},
}

@techreport{baisse-effectif,
  title={Les médecins d'ici à 2040: une population plus jeune, plus féminisée et plus souvent salariée},
  author={Marion Bachelet and Marie Anguis},
  institution={Direction de la Recherche, des Études, de l'Évaluation et des Statistiques},
  number={1011},
  year={2017},
  note={Disponible sur: \url{https://drees.solidarites-sante.gouv.fr/etudes-et-statistiques/publications/etudes-et-resultats/article/les-medecins-d-ici-a-2040-une-population-plus-jeune-plus-feminisee-et-plus} (Visité le 2020-12-15)}
}

